有冇人知呢條咩蟲黎

我隻手依加好痕，有冇毒架？

Rip 樓主

稀有物種 快d 去7仔買精靈球啦

毛毛蟲

平時講rip都講笑 呢個真係要rip

小白紋毒蛾之幼蟲

唔係掛

勁...有冇毒架

幾型

幼蟲及繭上的毒毛有劇毒，接觸皮膚時會有紅腫或過敏現象。

係咪唔洗理會好返？

黑魔法死亡之幻蟲
樓主rip

下世小心d

患者不慎被毒蛾及毛蟲襲擊，首先要小心翼翼地將其從身體上移開，再藉助放大鏡把毒毛一一拔除，或用醫用膠布把毒毛反複粘去。 若一時找不到醫用膠布，也可用透明膠紙代用，千萬不可抓撓。

點蟲蟲

Rip

睇隻色就知有毒啦

最毒係個四粒野

快啲斬左隻手佢
唔係啲毒流到心臟就rip

愈鮮色愈毒

成成個左手都開始痕....

無咁橋掛

Btw手機個景深做得幾好

金蠶蠱毒

相由心生 睇個款就知唔係善類
RIP

一堆呢啲蟲勁恐怖

如果你係唔小心掂到既話都幾難以置信，佢咁鬼鮮豔
如果係你專登掂就抵撚死

睇顏色咁鮮豔一定好毒

有冇睇過天龍八部入面隻冰蠶，呢隻差唔多 樓主RIP

你仲得閒研究個相機, 究竟你係咪真係有事架?

係動物上來說越鮮艷既越可能有毒
樓主RIP

嗰4粒白色嘢係解毒用 樓主快啲食咗佢

唔好食錯黃色

以前屋企隻貓搞鳩而類毛蟲
我摸完隻貓 走去捽眼摸下自己塊面
之後就仆街 成塊面又紅又腫又熱 痕到仆街
狂拎啲冰去敷下 兩個幾鐘之後就冇野了

去醫院啦
樓主下世小心D

咩手機影？

呢傻真係有毒 樓主

唔係外用架咩

痴線成長歷程都有.....

不過點解完全唔講點解毒

IPhone X

內服好啲 可以喺你個身體 由內至外咁迫啲毒素出嚟

樓主依家情況點？

點解次次呢類post既樓主都會咁勇猛，問完都係諗住自行解毒

個 真係可圈可點

好似海膽 好想啜

樓主快啲死

仆街 最尾個張有密集恐懼

樓主擺明冇事啦

你好緊張樓主喎

10

你想名

你個名

咁想我有事

樓豬

9

飲食台
條蟲嘅飲食台

食咗佢可以解毒

飲食台

我個名有咩問題? 未聽過啟暴龍叫肥大?

無得解 講嚟做咩

第一眼以為條虫識發光

毛毛...

後面果四粒野....

細個就係呢條蟲跌左落條頸度 冇幾耐成片紅晒 印象中過多兩日就好翻晒

成蟲

劇透撚嘅報應嚟得真係快

果4粒野好核突

咁後面有講生物防治，不過冇講點解毒

飲食台

樓主rip

屌係老母

我lam左你對手一下咋喎做乜post 我上連登

如發覺皮膚沾上毒毛，不可嘗試用手撥落或拍打，應趕緊用清水或肥皂水沖洗，也可使用膠布將毒毛黏走。

有d毒得死人，樓主rip

樓豬已經......

依d掂過佢d毛會好撚痕
以前見過d榕樹爬滿曬黑色個種勁恐怖

睇相都覺得痕

沖洗掂倒既地方
有紅腫痕癢呼吸困難就即刻叫白車
一支epipen啪落大脾度通常冇大問題

樓主呢

樓主死咗未？

仲唔入急症

食肉超級病毒毛蟲

希望樓主係假膠

怪獸公司夠有個毛毛

有冇拍死佢？

8

下世小心啲

數緊咩野